其實張靚穎算唔算屌打左香港d女歌手

樣又正 唱功又屈

對腳

笠水世界第一

G.E.M 屌打佢啦

張醜穎呢

笑到我痴線

香港歌手

短人

打個和啦

張CHING對屌西腳

GEM個短人

淨係覺得佢個名有個靚字柒到仆街

屌打美斯

對腳正撚到

又吹奏

唔算，係屌打全中國女歌手

張CHING

Kay 雙飛

依家變到好樣衰

唱 你給我聽好 個條片 個造型先有氣質

Ching 認錯人？